Řídí náš život média
 
Co je vlastně média?  Média je fenomén, který se rozvíjí v společnosti.
 
Masmédia ovlivňují názory a postroje hodnoty a způsoby chování.
 
Na každého z nás, aniž si to vůbec uvědomujeme, mají informace veliký vliv.
 
Mohou mít vůbec média vliv na člověka?  Mohou, nejen na jednotlivce, ale i na celé skupiny lidí.
 
Chtěla bych rozdělit svou práci na několik kapitol: děti a TV, děti a internet<.>
 
Když dítě vstupuje do školy, má už podstatnou část svého tělesného a dušehního vývoje za sebou.  Velmi často děti splývají hranice mezi skutečností a vlastní fantazíí.  Říká se, že dítě v našem věku žíje v neproblematickém světě věcí a děju.
 
Největším fenomén zůstává internet.  Řekla byem, že děti 21<.> století se nazevá „globální děti.“
 
Bohužel, v dnešní době dětí tráví svého volného času na internetu.  Nejen hrajou hry, ale taky stahujou hudbu, programy,zakladájí si stránky, čtou časopisy, dělají si domácí úkoly<.>
 
Dnešní média nás neinformují, ale formují.  Budeme li chtít, můžeme my formovat budoucí média.
 
Dnešní svět neby mohl fungovat bez médií.
